★Wall street 大鱷會唔會集體 “帝國大廈”（ifc)

期待中

好期待
見到當年d 人係華爾街示威既相 d 陷家產華爾街人係上面開香賓飲 望住d 示威者係度笑 真係好撚仆街

咁又唔駛鬥佢地 佢地跳唔跳樓係佢地選擇黎

佢哋惡貫滿盈

為何你要早走 如爆破沙丘

啱呀
只係喺度默默祝佢地跳樓

字幕冇冚家產

Swing

孝